壹週刊準備又急升了

大家準備好未

遲左啦，聽日停牌

未 爆升完先會停

樓主入左幾多貨聽日等水魚？

All in

慢慢坐， 上次班人見過鬼怕黑啦
淨返你班貪心鬼同其他鬼打鬼

有錢唔賺

有得走好走

賺多d

一蚊前都入得過

今朝立一立，得返兩毫幾，收工睇一睇，原來上過五毫九

咪水人入啦
上次肥佬黎比人拉
d人話撐蘋果就話不理性入場姐
今次拉個15個人 同肥佬黎無關
邊會再有咁多散戶呀

呢個真

怕比人停埋牌

停牌驚閪咩
又唔係董事操控股價

一齊唔理性入多次場咪得

另類股票示威

D人炒消息姐，有錢搵黑警咪又係唔理立場入市

其實唔明 依家又升
係咪又操控股價